如果有驚犬唔尊重我地同志，我會幫佢打愛g針

N賓：

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

我提供血液 佢提供道具

支持你地呀

愛（麻友）針？